諗到個術，小櫻/雛田 可以打敗 佐助/鳴門

扑扑吓野嗰陣
召喚大蝦蟆仙人既腸壁喺個閪度
又啜實又噴火又會噴酸

哈哈哈

話唔畀扑已經贏左啦

邊洗咁煩 小櫻用怪力控制個west都夾爆佐助
雛田就用west點鳴門條J d穴道

唔明你講緊咩

番睇自來也遇到‘油’同鯊魚佬嗰段

點解小櫻/雛田識召喚蛤蟆

學咪識

咁點解佢地唔直接學須助/仙術/輪迴眼/穢土轉生

鳴門用J出到 迷你螺旋丸手裏剣
佐助可以借須佐之男條J

鳴門可以變做女人
自己同自己扑,仲可以變女人同佐助扑